親愛的澳門手足請入

有無免費歐聯決賽直播?

啲人話澳廣視 但1點收台 6點開台即係點???

夠鐘止佢個網睇下有無

因為係澳視體育播

澳視體育 澳視高清
歐冠歐霸都有得免費播

到時應該會開台，澳門野係咁，乜都好"那西"

呢個?

yup

屌你老味死澳狗

賽後全場精華播歐霸決賽精華